香港iPhone 簡體字？

我部iPhone 香港買
用開繁體中文
更新左之後多左個保養範圍
但呢part全都係簡體

已轉返英文

已經存在咗好耐啦
好似話保養係新加坡搞，所以變殘體

反正唔似三星咁dns送中，所以請放心